今日原本開學 但一年前 校長條八婆踢左我出校

一年後 我已經諗清楚我要話比全世界既人聽我唔係廢柴 我要做車手

你唔係做左廢柴咩

你搞左車隊未